天堂2 - 革命 公會招收各位英雄豪傑

香港公會招募！
進駐SER:狄恩-勝利女神
誠邀香港玩家加入！

公會簡介：
提供開心既環境
一切以團結為主
日後會定時舉辦網聚活動。

加入：
有興趣既朋友可以先到WTAPP群吹住水/留下聯絡方法/PM我
真係有興趣既朋友可以WhatsApp 63015600

lm

開line group啦
好似多人用d